梁振英：本年十大難忘事件冇「831」、「爆眼女」、「浮屍」、「強姦」、「新屋嶺」，這現象代表甚麼？

民間記者會以「我們的2019年度回顧」為題發起全民投票。值得注意的是「十大難忘事件」中有「周梓樂墮樓」，但並沒有「太子站死人」，沒有「女學生浮屍」，也沒有「中大女生被非禮」，沒有「爆眼女」，沒有「新屋嶺警察强姦被捕人士」⋯⋯⋯。

這現象說明什麼？

「十大難忘事件」以得票排名如下：

（1) 7月21日 元朗「無警時份」白衣人無差別攻擊市民 (90%)

(2) 6月16日 二百萬＋1人遊行 (75%)

(3) 8月31日 速龍小隊在太子站內無差別攻擊市民(73%)

(4) 11月16-29日 警方包圍理大，過千學生被困，引發「全港保衛理大戰」(60%)

(5) 11月12-15日 警方擅自進入中大範圍，並向學生發射超過一千枚催淚毒彈，抗爭者發起「山城保衛戰」 (55%)

(6) 10月1日 「沒有國慶，只有國殤」大遊行，18歲學生曾志健近距離中實彈，子彈射穿左胸及肺部 (53%)

(7) 6月12日 金鐘抗爭，阻止「送中條例」於立法會二讀通過 (48%)

(8) 7月1日 抗爭者佔領立法會，發表金鐘宣言 (39%)

(9)11月3日 科大學生周梓樂於警方發射催淚彈現場附近墮樓，延至11月8日不治 (37%)

(10) 6月9日 百萬人遊行 (35%)

咁係代表你地做的衰嘢點數都數唔曬！

仲有如果你想暗示十大以外未提的事件係造假，即係你覺得十大事件有的嘢就係真，證明警察真係有濫暴！支持梁特首帶頭追究警暴！

無人想理佢
此POST已完

港獨之父：Never forget Never forgive

發現重點

第3名咪831

唔洗理佢刷存在感
等佢自己單機

我覺得以後每年嘅「十大難忘事件」活動都必需將某前特首收取外國公司5千萬件事永久自動當選 直至有關人士繩之於法為止 以視對某前特首嘅關注 等佢唔駛日日上網鳩噏搵存在感